[統計] 有幾多人轉左會用Youtube Music

Youtube Music
Spotify

KKBOX/Moov etc. 唔計住

Both

Moov

好多人用spotify係因為佢地個推薦song list
唔知對Youtube Music果個有咩評價

鍾意嘅歌係spotify冇上架
迫住用YouTube music 但好貴

一樣價WO師兄

用緊印度地區yt music
好撚平

唔係16蚊一個月咩？

Apple Music

youtube music 個app好撚廢
隨機好流 又唔可以search 自己有咩歌

點解16蚊咁平既？

唔該晒

我都考慮緊stop 左Spotify 好冇

聽講話plan入面d人要有vpn

我相信我果班fd冇用到都得

moov 過咗檔 YouTube music 半年有多 主要原因係多啲特別嘅非主流嘅歌 同埋多啲live music

之前同連登仔夾過，用左10幾日，買手比google check到話用埋今個月就停，好彩有退番錢

佢係咪好撚多部機用同一個ac ay

youtube premium好正，又唔洗睇廣告又有歌聽

moov

family plan 唔夾得
佢一定會check同埋一定check到
要平就印度版啦

Same here

$13 YouTube premium點解唔用

$13蚊

用返香港啦吊 夾錢都係$16一個月

咁樣上YouTube唔會變咗印度版咩

mix for you嗰啲就跟你個人嘅
top 100 chart, recommended playlist, explore 嗰啲就印度

用youtube vanced

用緊Spotify,覺得佢D LIST好岩自己

vpn？

Vanced出埋YouTube Music

試用過Tidal返唔到轉頭

family plan 40幾蚊用成年

KKBOX 而家都有
YouTube 應該都有啦

點用
要用VPN?

用印度vpn 開youtube
就訂閱到印度版 有埋yt premium
印度手足

kkbox 電腦版好柒

連左去印度vpn但點解同香港一樣

佢推薦果間vpn中資黎既

Youtube music d 歌名真係屌佢老母

aed係阿聯酋
你連錯

有用vpn, 可以轉地區俾錢，個個地區唔同價

用印度版
YouTube music啲排行榜同新曲都係印度歌
係咪冇得搞

下 我果個仲係廣東歌

Youtube Music操作上廢到仆街，不過無計，有D IU LIVE得Youtube先會有

sor 笑左

已經冇連住vpn

youtube music既player list好多mv版歌，有冇得淨係播cd版？唔想聽劇情

setting, playback and restrictions, don't play music videos

留明

用Spotify 用到做咗股東

印度版十幾蚊一個月，同人夾3蚊一個月連premium

有冇人夾

有無人試過用YT Music播播吓佢自己停咗?
定係特登撳停你,迫你畀錢嘅手段嚟?

某啲adblock會令YT music停歌

我無用AD Block

識用緊係用咖哩味腰貼

本身為咗youtube premium, 點知送個youtube music
用用下又OK, cut 鬼埋spotify

2樣都有premium family plan
暫時唔覺youtube music有咩優勝過spotify
所以一直都照用spotify

Spotify
但其實主要買碟買歌

Youtube music真係好在有冷門
有時想聽啲remix spotify無 都幾煩
試用緊睇下會唔會轉會

youtube music+ spotify+ tidal

LINE MUSIC japan
連卡拉ok mode 都有
有嘅歌都係原版single 去人聲嘅歌.

係YouTube music做緊寄生獸

一定係kkbox

我以後淨係用KKBOX聽歌！！！

試緊Amazon jp unlimited

family plan 佢check啲咩

印度手足
family plan 一個月都係20蚊左右
用左差唔多成年
0廣告

13蚊
youtube 無廣告 連 music

嘟嘟嘟～嘟嘟嘟～嘟嘟嘟～打打打～幹你娘